啱啱吹開咗個窗

好彩個窗夠硬淨未爆玻璃
但窗較已壞
我要人手拉住隻窗
要拉到幾點呀

有冇尼龍繩?
拉住佢先